沙田站啲閘係咪壞晒?

搵幾個粉紅人睇住，係咁叫人拍一拍就可以輕輕力推，但我推完覺得根本就無lock實果下